抗爭結束了 睇返達哥了

啲subscriber根本無跌過由始到終最醒都係達哥

手足嚟

達狗不了

達哥仲供緊樓 麻煩兄弟sub返

一早睇返啦 真心反唔落